想幫屋企老人家手機上台

佢話想用返自己張儲值卡既no.上台
同埋有冇d咩平靚正既無限上網plan推介?

3HK無限上網
4G📶21mbps無限5gbFUP
4G📶21mbps無限無Fup
4.5G📶300mbps無限無Fup
仲有更多回贈coupon等你
Whatsapp：

「CSL+1010轉台獨家優惠」
4.5G無限數據
1個月費多人共享
指定計劃更可享有贈品

另設寬頻上網優惠
歡迎查詢覆蓋

[size=4][green]請即按whatsapp傳送門 ： [green]
[size=4]